中國麻辣鍋可能致死！美國急全面召回 包裝曝光

美國食品安全檢查局（FSIS）下令，召回中國進口的麻辣火鍋料，理由是從不符合牛肉生產的條件的國家進口，其中含有牛脂成分，又沒有經過FSIS複檢，呼籲民眾全面回收，否則吃了可能會致死。

恐造成健康危害 美急召回中國麻辣鍋
美國農業部在官網公布，目前正在召回一批大約96,810磅的牛肉牛脂產品，這些產品是從中國進口，但中國不是符合牛肉生產條件的國家，進口的這些產品沒有經過FSIS複檢，吃下去可能造成健康危害。

支那殺敵從來不廢一槍一炮，一兵一卒

支那国終於諗到稱霸世界既方法

美國人應該唔會食，剩係華人先食

國民黨會唔會走出嚟話美國食品都唔係好安全啫

😅😂食完上天堂

屎勿痛死

有拜登
美囯唔會信

食死晒你地

辣尻死你地班仆街

＃spicyschallenge

火燒後欄

中國四川「名揚」（ Ming Yang）火鍋底料

咩叫中國進口？ 即係歧視華人啦屌你老母弊燈

美利堅省違反國安法

點解唔符合生產牛肉條件，香港日日輸入新鮮牛

麻辣都係有牛油架啦
係真牛油咪算好

弊燈幾時出行政命令禁止講中國麻辣鍋？
中國病毒唔講得 中國麻辣鍋可以？ 唔撚係掛

以前輸入毒品害我地同鮑，而家咪輸出毒藥報售囉

支那的會爆炸

海底撈

同埋陰道外交

危害健康同致死 好似差好遠喎

正常美國人唔會食，支那人食又唔會死喎，咁禁乜啫